做乜個個屌列叔

要怪就怪個獌狗拉福收咗你地賀定皮

出條廢鳩輸多3粒

唔知猁狗會唔會多謝獌狗呢

引戰黎講都幾低質

樓主係傻9，講完

跑兩步氣咳 買佢返黎養老 阿仙奴